香港經濟支柱下金融地產, 將來也只能愈來愈靠金融地產

香港經濟支柱下金融地產, 將來也只能愈來愈靠金融地產

旅遊萎縮
專業服務萎縮
零售萎縮
離岸貿易(做廠)萎縮
物流萎縮
文化娛樂事業萎縮

香港本來只能食老本和奶中國鞋底維生, 現在中國自己也唔掂, 所以香港奶中國既很多行業受到影響
現在香港只能靠老本, 尤其金融地產維生

香港要滿足一大堆既得利益者, 如狗官, 地產霸權, 炒樓人仕, 大商家, 圍村佬, 親中國人仕等, 只會維持高地價
而且香港要養一大堆形形式式的人, 公務員, 新移民, 地產商, 綜援人仕, 狗官, 進貢(透過大白象形式利益輸送), 政治人仕等, 開支愈來愈多, 地價只會更加高

香港經濟已經沒有退路, 只能靠金融地產走下去, 尤其地產. 可以無止境的透支地產, 土地是不會出聲的

樂觀SIR

錯唔晒
而家個政策好明顯想學美日咁
住郊區返城市工
但係深圳樓價都接近8000蚊呎
真係唔知可以住邊

支爆港爆

樂觀sir，你個兩個高手fd點睇港股呀

其實做咁多貸款，d大陸老百姓供唔供得起㗎？

話唔定大亞灣核爆 成個香港攬炒